【多圖】泫雅超性感禮服上陣險走光 太吸睛連粉絲都睇唔過眼？

有「性感小野馬」之稱的韓國歌手泫雅擁姣好身材這件事可謂街知巷聞，而她亦毫不吝嗇展示，不時在個人IG派福利。周六（12日）泫雅上載了一系列在髮型屋拍攝的照片，旁邊有髮型師正為她整理，不過穿着超性感白色禮裙的她似乎一刻也停不下來，擺着各種姿勢望向鏡頭，豐滿的上圍及白滑長腿都相當吸睛，性感到有走光的危機，不禁令人捏一把冷汗！粉絲們除了連連大讚美麗，還擔心說：「姐姐，穿得溫暖一點吧！」

變到好樣衰

老G樣衰G

仁

太吸精

頂住條仔

長期情緒高脹

白卡婆!

痴撚線正到

尊重拉

明知已經變得好樣衰但都係會禁入黎

我可以唔尊

過哂全盛時期

佢有靚過咩

真係7到呢

八婆

硬撚到對奶

走?邊撚度走呀
睇過，邊撚度走呀屌你老母!!

回塘了

搞到自己好似支那人